有冇人識名校secret admin? 佢地改鳩我幅圖再del post

本身都已經串過馬撚 我都算 重要改我張圖 加caption 再del我post

之後重要唔道歉唔澄清 del我post 咁同中國有咩分別

我知到依家連登都有00後 如果得嘅話希望你地可以share畀你地啲同學睇 杯葛呢個page
同時如果認為我個post標籤00後 我喺度同大家道歉 我只係想概括現時嘅「中學生」

今次幫我推吖巴絲們

幫推

呢個咁多中學生睇嘅page曲解我意思 究竟係我想引起罵戰定係佢地？

推

即係我唔可以發表自己嘅意見 有連登仔偷拍就係全連登仔都係仆街？

唔明佢想表達乜野 完全無邏輯可言

推到佢仆街得唔得

收手啦 唔好同人鬥on9好唔好

ON9
收手啦簡體狗
之前已經黑心奶粉 地溝油搞到上哂全世界媒體比人聲討
你估全世界既人對寫簡體既人有咩睇法?
你仲係到死纏爛打話我地屌簡體既人只係幫簡體倒米咋

佢改咗你咩圖啊？send出嚟睇下

撇除佢地del post呢個行為 本身啲對答模式都有問題啦

我依家用大學生身份同你講叫你班友唔好再寫簡體字得唔得？

點解要收手？班中學生就日日俾呢個page洗腦 我出聲就係鬥戇鳩？

佢del咗post 原本我畀佢嗰張係冇加caption
呢個位我係柒咗嘅 唔記得blur樣
我想表達嘅係香港人唔好咁冇骨氣 但係佢就話係港人自卑感 想問邊度自卑？

又已讀不回又盛 咁多人睇嘅page畀啲咁嘅人管真係好咩？

圍爐飛機PAGE仲睇黎托柒咩

咁撚狗都有
幫推

呢啲乜春secret 不嬲都係小圈子圍威喂
你咁堅持喺人地出post做乜春？
人地admin 有管理權，想出post del post 都得

呢堆垃圾page wfc咪算囉，冇撚得救嫁啦

你會唔會走去屌港人講地班友啊同樣

假如係以前高登，高登仔一早就會齊心合力踩平個page，好似以前征5p咁

不過依家連登

佢曲解我嘅意思正常都要道歉啦下話？

但係睇緊嗰班係中學生 係香港嘅未來

我都知以前高登巴絲係團結啲

幫你推

你估佢係咩大機構咩道歉
為啖氣
你向Facebook 投訴都無人理你啦
我勸你慳番啖氣啦

我撐你呀巴打，名校secret page一向低質，乜撚野狗屎垃圾都有，打住自由發表意見期號出一堆無方向垃圾post,呻淫叫春曬命打飛機圍爐乜撚狗屎垃圾都有但最好笑係跟本所謂自由發表又唔係徹底。乜野page咪有乜野admin.再講，本身校園生活page咪校園生活page,加名校兩粒字更加圍爐feel.

咁態度都唔使咁㗎大佬 又冇得罪佢

當然喇，佢有管理權係一件事，但管理手法就反應page質素。總結，佢話乜就乜喇，圍爐page係咁上下質素，巴打唔好灰。

多謝巴打 我本身都廢時理 但係佢咁樣加caption再del post真係冇得唔理

連登仔係唔係冇咗以前掃人檔嘅火

條友都on99，仲要下下撻連登仔個名出黎，佢咪又係上緊連登
佢唔係連登仔唔通係連登狗咩

Push

你會唔會走去動物園同狒狒講野？

咁撚弱智嘅 讀恆大?

點解你覺得係玩？即係人地出post講簡體字點好點好就得 我講就唔得？我講就係倒米？

好撚過份

利申零零後

用咁嘅手法去管理已經好大問題 唔好同佢地一般見識算

收手啦屌你老母

唉 巴打 有篇野 我都係咁駁班學生 俾曬原因
佢地仲可以勁on9 扮睇唔到del我回覆
成班on9 無得救架啦
唉如果可以有個島仔俾真香港人住就好啦

Share畀你地啲frd睇 杯葛個page啦

可唔可以po出嚟畀大家睇下

咁唔係有問題都唔理唔屌㗎嘛

得罪講句
樓主啲語氣真係好難頂
啲語氣就同一個唔識溝通嘅人一樣
覺得自己好有禮咁
實質逼緊人哋出你po 要理咗你先
我係admin理鳩你都算畀面你啦
你呢家俾人嘅感覺就係 毒撚心態 唔敢當面屌 擺上連登泄憤
以上呢渣嘢唔難睇得出樓主現實係一個點樣嘅人

垃圾secret 推

樓主期待班小學生可以點做？

其實作為00後
嚟個page狗也不屌

正式宣佈開戰

我開佢波又話無理屌人 講哂唔該又俾你咁講 佢已讀不回 又覆啲唔覆啲 過咗成日問一兩句就毒撚 咁你講埋我嗰份喇屌

你識唔識佢？起佢底啦屌

呢個垃圾page真係cancer嚟
全部followers都係癌細胞

其實最緊要係畀到你地啲同學睇呢個page係幾撚咁有問題

本身咩名校乜鳩 secret已經夠岸鳩
樓豬去投稿仲岸鳩

唔係睇到連登個post我都唔會follow返嚟睇

所謂既admin咪又係個班比人洗左腦既00後中學雞

對呢d on9 page 上撚曬心,做乜鳩😂😂😂

投稿發表意見有咩咁on9？

有啲嘢唔啱就唔啱 我唔講出嚟點會有人知？

( Show Blocked User - 拉Shit碌柒 )
夏蟲不可語冰

佢重做緊admin定點？

我就咁睇樓主個幾張圖都唔明有咩問題
到底改左你啲咩野，曲解左咩意思？

垃圾page

個page初頭嘅admin幾有內涵

後來嘅admin 好低質

訓左冇睇
名校secret同德望告到連登仔仆街未

攻打佢啦

屌你老母
咪撚睇呢啲小學雞 page 啦戇鳩
仲細咩 secret
se 你老母

本身幅圖就冇caption 佢加咗港人自卑感上去

名校secret係咪做緊資訊過濾?

邊間阿即係，屌洗撚加密喇

佢閪知你乜水

呢個page 真係越嚟越似維穩page

名校secret admin不嬲都係厹+濫權

lm

個個都講到識個Admin咁

係識就起佢出黎，慢慢玩喇

推

上

太

空

呢個page成日係人地幅圖上面加caption
其他post啲圖都係咁

「名校 secrets」係「港人講地」學校版本

你話個個post都加就話啫 你又唔係喎 加完重要唔係我個post嘅意思 加嚟做乜？

講真你入得去人地地頭都應該要預咗㗎啦
除非你真係咁天真以為呢啲group真係平等

呢個垃圾群組咪又係控制人思想
同中共有咩分別

你老豆俾蝻玩到爛菊花，你重唔去代父從軍

agger,我高中時(2014之前)個admin真心幾好.
但之後就on9到

冇嫁wo 其實控制多人follow既專頁都係一種統戰手段黎

一係你就剩個page自己搞

佢del尻你 你都吹佢唔帳

垃圾交配狗死返成人台搵sp 啦屌你老母

俾佢del鬼左 無back up
我係 係你打篇野下面留言
班人開頭講到懶有道理，唔夠人講就人身攻擊 再唔係就話 ：同我講都無用 你估你改變世界呀？ 咁款

屌轉哂admin啦，啱啱開嗰時好好多，兩年前到我已經唔撚想再睇，寫嘅人鳩，覆嘅人又鳩。
以前啲comment好撚精警，啲po又真係好笑嘅。依家一係on9當有趣，一係就一班女人嘈生哂咁。勁多on9罵戰po都唔screen走

pish

我諗我地講緊同一個 應該係第一代admin

唔好話態度，連行文用字都唔同

但唔知點解消失咗

咪試下send D 撐殘體嘅殘體post俾admin睇下有咩反應囉

一個連登仔代表成個連登 連登代表全部人 連登仔係人 中學雞係人 耶穌一半人 大家都係仆街 耶穌係一半仆街

我都有見過個個post喎
個陣仲諗緊點解明明Fb同ig係同一個post
但係Ig個個會多咗句caption
原來係Admin加嘅。
其實我睇咗名校Secrets好耐
以前嘅Admin真係高質好多 文筆好好 亦有良好公關技巧 但而家個個真係唔要得

係！我都係咁諗

開個ig同facebook page爆佢哋大鑊啦

下唔係掛 咁出名都比佢ban咗

嗰時每日佢都會出篇文講社會講人生 好撚正

dse個陣仲會有作文示範

依家00後冇救嫁啦
其實都係老一輩既錯，阻止唔到國民教育

嗰時中五睇佢啲文會覺得好撚champ好想讀多啲書寫得出咁嘅文

兩到都咁on9

垃圾page 你可以檢舉到佢收皮
之前大把page都比高登仔port到摺啦

必些牙

檢舉行動

推呀屌

佢真係好撚臭串 自己有立場就揀嚟po

係咪換過admin
有次又係個admin講嘢串過馬撚
啲人係到話以前個個點點點

有啲懷疑班撚屌係日日ff自己係名校仔女嘅大陸新移民 如果佢哋真係名校仔，作為同齡層較醒個批都可以無啲底線，香港就真係玩撚柒尻完

無恥到呢

問句 個名叫名校secret 姐係入面討論既都係名校生呀
定自我感覺良好當自己名校生

個page根本就暗中支持英國，我之前打過篇反對簡體同英文但支持繁體和廣東話都比個垃圾admin過濾左啦

我以前都試過佢無啦啦幫我加張圖屌佢
張圖仲要係gem
然後搞到我無啦啦俾人圍插 痴撚線

這個垃圾page同中共的所作所為有咩分別？唉

lf2

可能u grad咗
返工點會得閒24小時up到post

個Group咪又係中學雞管

以前係，但依家十個po都唔知有冇一個

好撚痛呀傻鳩

好可惜

記得有年佢分享喺屋企守歲，然後寫咗張揮春，啲字幾靚

名校secret真係垃圾page
舊時中學有睇 之後越黎越低質 幾年無再睇過

係連登開post恥笑佢地有咩用姐
直接踩落個page、留cm屌柒佢地啦

其實係咪真係咁撚得閒

可唔可以多啲人report 佢

我覺得係班on9仔扮名校生開post
我一直都覺得呢個post on99
不過人地地多人follow又可以點呀
依家嘅香港就係咁
愈唔合理嘅就愈多人支持

街邊有女人係雞
所以你老母都係雞
By your logic

垃圾page只有小學雞admin

一人撳一個制撳到佢摺啦

唔係仲有一個咩名校男女神架咩

facebook冇del原po
大家可以睇吓究竟有冇港人自卑感
睇吓條撚樣點死撐自己冇曲解

大是大非更加唔可以忍

真心大家覺得垃圾page唔緊要
但問題係ig係00後接收資訊嘅主要地方
呢個垃圾page更加係重要平台
佢咁亂嚟唔撚忍佢
港人港地我理佢把撚啊
救翻都冇幾年命
但中學生重有好多時間

大家集氣report 到佢仆街

推撚到佢仆街
成撚日叫瘋狂label人唔理性 唔尊重 盲屌 逢中必反
而唔撚係點對點回覆
搞到啲細佬學撚埋啲衰野
一唔同立場就先label人地唔理性唔尊重
on撚99

屌你老母 講咁撚多托柒咩 樓主開post號召攻打佢哋個page啦

嗰admin肯定換咗人 舊時都冇咁撚寸

推啊屌你老母 樓主我地撐你 做錯仲唔認 正仆街
繼續係名校入面圍爐取暖啦 傻仔

一起unfollow啦，垃圾page想洗腦沒咁容易

我係00後 望住個page變成咁真係對未來感到擔憂
無論係admin post &cm都愈黎愈on9
啲人真係講到用簡體字係冇問題仲要屌翻人轉頭 我係咪可以去學定普通話

不如樓主搞個狙擊post 好過啦

莫得罪連登

不嬲個page都戇鳩
真係讀名校有正常思考都唔會睇

名校secret係憨鳩 但樓主都唔好得過去邊
唔明樓主咁撚冇禮貌又on9都可以有咁多人比正皮
連登係唔係憨鳩氾濫 d質素咁撚差

講咁多做乜 集體port佢啦

呢個page由我中學果陣睇第一眼就好有問題 個名已經開宗明義覺得自己高年一等咁 估唔到愈on9愈多人buy

你可以示範下點樣有禮貌

名校男女神同名校secret係冇關係架

叫得名校secret，我諗好似我呢種非名校學生都唔知睇唔睇好，莫講話投稿，無耐前見過佢地放過一個post係帶有話名校係高人一等之類嘅信息。

如果呢個post都出得街，咁高質嘅page，咁優良嘅censorship，咁有頭腦嘅名校(唔sure名校secret admin係唔係名校喇，我諗係喇，叫得名校secret，應該係) admin應該都知樓主關心啲乜，可能會諗到更好嘅管理方式，而唔係一鳩就刪左佢當無事發生，起碼同樓主合理咁交代下。

btw，名校係點樣名法？除左學術勁體育勁重有乜。

垃圾小圈子page
咩仲有人睇咩？

成堆乜撚野名校XX PAGE 都戇撚尻
唔好話睇個班係咪名校
D ADMIN 跟本都似垃圾多過名校生
或者佢名校係指出名廢個D 名校

叫人幫你做野 「唔該」都冇句 仲要諸多要求
你估你大撚晒？
加上人地係admin有權過濾d文 奉旨一定要post你篇垃圾架？

呢幾日都有留意，始終有做教育嘅嘢，都關心呢一代學生
真心覺得呢個page7成學生、2成大學生、一成5毛
五毛個個post都留言挑罵戰，我懷疑有唔少五毛扮學生出post添

碌到有兩個好撚高質嘅post但又冇人理，點救啊呢班細路

至少有返100年歷史掛

一段野鬧人三次戇鳩都唔見得你有咩質素

咁佢真係憨鳩

算啦 佢當我啲「唔好意思」「麻煩哂」「唔該」冇到㗎

屌 post個summary 去佢啲posts嘅comment度啦 班00後就算唔認同樓主觀點 至少都俾佢地睇清楚個垃圾admin嘅真面目
有啲掛住最初個高汁admin
而家已經變咗個狗屎垃圾乜都有嘅濕鳩page

一打攞去唔洗找

以前可以召集巴打聲討/圍檢舉個page架喎 依家雖然小左呢類型既行動 但都應該仲有能力檢到佢個page收皮

建議樓主整合下資料 改個明確標題叫巴絲檢舉個垃圾page

如果個個00後都有佢咁嘅資質就好啦

依家00後班中學生好多已經蝗化曬 考試我當你真係要寫好多字用下一兩個都算喇 作為香港人最起碼嘅底線應該係日常生活中要堅持繁體字 人地廣州政府要將繁體同廣東話妖魔化 話要「撥亂反正」唔俾學生喺學校寫同講繁體字廣東話 依家嗰班「香港」中學生唔單止冇自發抵制中共文化侵略 仲幫手助紂為虐 我就想問一句 佢哋係咪真係覺得 幾十年後啲子孫全部唔識講廣東話唔識寫繁體字對佢哋黎講真係冇所謂？

admin係咪新移民呀

老奉出你post
自我中心

理性討論 你塗得咁撚7 相又cut走 唔淨留文字
肯理你都偷笑啦

而且認真係你串77先 你自己留意下

有幾串？不妨講嚟聽下

不嬲都係垃圾page嚟

乜呢個垃圾page仲有人睇

呢d page講一次半次派下花生咪算，洗唔洗成日放上來講？
況且投稿嘅人係咪名校生/中學生，都成問題

總結樓主on9 個page都on9
要係個on9 page出post 就最撚on9

垃圾樓主睇垃圾page

見到你上名校secret已經唔想知

不如改名做冥校secret啦

問題係呢個page有數以十萬嘅學生follow
連登仔喺度圍爐話呢啲垃圾page唔睇 有用咩？
你哋唔睇 但係有千千萬萬嘅學生睇緊

呢啲垃圾page係直接影響緊香港嘅下一代
簡單啲嚟講就係影響緊香港

唔該你哋班又本土又勇武嘅連登仔
視野長遠少少
呢啲問題對香港影響可以好大
喺度圍屌係冇用㗎
要屌就出去人哋地頭屌
直接收狗校secrets皮

既然樓主咁有心力打一篇長文上狗校secrets
我懇請樓主搞一次攻打狗校secrets嘅行動
俾人踩到上心口 你哋真係覺得圍爐就夠？

一大班人喺度話樓主睇埋呢啲垃圾page
我都唔知講咩好
個page有問題你唔屌
走去屌樓主？

可唔可以講下應該點做？可以點攻一打？求指教

可以整合佢啲罪證先
然後首先叫大家report狗校secrets fb ig
之後定個時間 例如聽日八點
一人一句comment洗佢板
炸佢google document link
再加上瘋狂inbox佢哋
包佢哋運作唔到

呢啲行動一次唔夠就十次百次
迫佢哋跪低為止

ig好易開新account
要洗板好容易
fb 就算唔想出真account
都可以透過炸google document
足夠令佢哋收皮

以前高登都有好多類似行動
連登我希望都一樣有人和應
未試過號召 又點知道得唔得呢？

建議開個新pose召集啲人幫手
去幫一幫推 未必好多人追曬

agger

follower都係為左食花生啫，出post嗰d就真心/假膠
如果一個學生冇獨立思考能力，人話乜就信乜嘅，咁神仙都幫佢地唔到

巴絲們幫手諗個吸引啲嘅標題 等多啲人入嚟 我唔想推到啲人睇唔到講咩

你肯定你中一中二嘅時候有獨立思考能力？
就算有都唔強
可能見多幾個post話殘體字好
當時嘅你都會信

而家呢個page做資料過濾
完完全全係可以做到洗腦嘅功能

集結連登力量 今晚八點向狗校secrets開戰

大家都可以俾下貨

早排有個咩迷你紙鶴po真係簡體字嚟

個page似大陸蝗做統戰

90後嘅我覺得有
依家初中生唔係智障，問題只在於佢地係咪想推廣/保育香港語言文化

屌你班連登仔唔係唔出手下話，睇呢個狗屎垃圾page唔順眼好耐

我支持

我諗唔到開咩台 校園台太少人睇好似 有冇咩建議

名校secret咁撚多中小學雞睇都叫小圈子圍威喂
佢地長期睇落，潛移默化，覺得簡體/強國無問題，咁就仆街啦

古人大軍

兩件事都可以拉埋嚟講

有無考慮做官？

咪係，當page充斥垃圾嘅時候
仲會去執靚佢，曝光佢咩?
咁樣推咪仲多人留意個廢page